我希望下世可以住一d寧靜既星球

今生做多d好事，提升一下個人既心靈層面，多一d同理心

隨左努力抗爭，都要關照一下自己,認識下自己